{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000541",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 369"
    },
    "text": "東莱369は都心の中の宿で、休息を楽しむことができる場所です。 客室数は31室で、東莱駅、楽民駅、寿安駅、明倫駅など様々な電車駅が近くにあります。 複数の言語に対応し、ネットフリックスの視聴が可能な客室では徹底した消毒が行われます。 ヤノルジャ会員は特典を受けることができ、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがあります。 東莱電話局、東莱駅、東莱メガマート、寿安駅、ロッテ百貨店東莱店など多様な施設が周辺に位置しており、車または徒歩で移動するのに便利です。 ただし、徒歩専用客室は車両をご利用いただけません。 静かな休息を楽しむのに良い位置にあり、多くの人が満足し、蚊がいたという不満も一部ありました。 全般的に宿泊経験に満足しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "東莱369は何部屋の客室を提供していますか？",
            "answer": "東莱369は31室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東莱369の近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "東莱369の近くには東莱駅、楽民駅、寿安駅、明倫駅など様々な電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "東莱369の客室ではどのような言語に対応していますか？",
            "answer": "東莱369の客室では複数の言語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "東莱369の客室でネットフリックスは視聴できますか？",
            "answer": "東莱369の客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "東莱369では徹底した消毒が行われますか？",
            "answer": "はい、東莱369の客室では徹底した消毒が行われます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は東莱369で特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員は東莱369で特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "東莱369の料金は季節や特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、東莱369の料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "東莱369の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "東莱369の周辺には東莱電話局、東莱駅、東莱メガマート、寿安駅、ロッテ百貨店東莱店など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "東莱369への移動には車が必要ですか？",
            "answer": "東莱369への移動には車または徒歩が利用できますが、徒歩専用客室では車両を利用できません。"
        },
        {
            "question": "東莱369で静かな休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、東莱369は静かな休息を楽しむのに良い位置にあり、多くの人が満足しています。"
        },
        {
            "question": "東莱369の宿泊経験にはどのような不満がありましたか？",
            "answer": "一部の人からは蚊がいたという不満がありましたが、全般的に宿泊経験に満足していました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 484
    }
}